【粵語】火影忍者疾風傳

主台:

專頁:

我係入黎睇下點樣有人自己推左三百幾次

火滾撚樣停咗嘅喂

你都好撚得閒wo